房产市场
========

中介
----

赚钱方式是利用信息不对称, 传统线下, 而今 O2O.

中介如何发现独家房源? https://www.zhihu.com/question/23755732
为什么租房还是中介横行? https://www.zhihu.com/question/21022083

为什么互联网没杀死房产中介? http://xinxiang.leju.com/news/2014-02-14/10352608154.shtml

这篇文章说了中介没有被互联网杀死的原因, 分析的不错, 最后一句话很经典: 最重要的是居安思危, 如果危险不是来自外部, 那就肯定会从内部滋生.

中介网
^^^^^^


链家
~~~~

房天下 (前搜房网)
安居客
我爱我家
房多多
爱屋吉屋

新浪乐居
搜狐焦点

地方房产网站

附
~~

各个中介网的比较: http://www.toutiao.com/a6389918404018503938/

支付宝(杀入租房市场)
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

住建委
^^^^^^